如果話做警察係做狗，咁入境海關呢？

海關就係冇嘢做

香港海關係冇嘢做嘅

海狗

狗撚

條友炒左未

海狗同看門狗